陳奕迅終於出新廣東歌！

陳奕迅 - 漸漸

漸漸我甚麼都不想知道
我覺得迷失竟比醒覺好
漸漸我離開都不想宣佈
怕記憶 最後變話題 太俗套

廣東歌 等到啦終於

Bookmark一陣聽先
大家聽左覺得收貨嗎？

120分 歌詞-30分=90分

120分咁誇

我覺得如果有更深情嘅version會正啲
而家係已經睇化晒嘅感覺 都唔錯嘅

都呢個年紀啦
仲聲撕力竭咁唱情歌咩

完全係看破紅塵嘅感覺

好好聽 但垃圾詞